影下你而家彈緊乜

點解會有負皮

到第2頁一堆Big Chord 手大著數好多

中間個度要平均&自然突出2個聲部都唔易

好似好難咁

好撚難 不解釋

cp

就係呢首令我沉迷左Rachmaninov

呢首係發洩歌
彈完成個人好爽

LTCL 曲目

Rachmaninoff 啲 pieces 彈親都係虐待緊隻手

呢首算係咁。。

我都彈緊你依首，仲有加埋lesbesleid

呢首Liszt 唔係AT咩

自學？

係呀，youtube 睇左好多jazz 樂理

學緊即興

Lm

係好玩既，學完先發現音樂世界係咁大

之前彈咗一版...好撚難，仲有我發現唔使考琴試係有排都未練到

5級考試歌

Liebesleid not liebestraum